# Documentació

- Primerament iniciem el thunderbird amb el nostre compte

![](thunderbird/t1.png)


- Configurem els ports i on posa incoming o posem a POP3

![](thunderbird/t3.png)


- Un cop a dintre ja podem enviar i rebre correus desde d'un client


![](thunderbird/t4.png)





![](thunderbird/t5.png)
